突發 預測中計撚捉鬼專家將會點樣講裸跑

示範一
裸跑嘅人係警方內鬼，想引嗮啲人出嚟睇，之後話你地咁樣係非法集結，加埋維園一帶狗仔咁熟路一定會大圍捕，裸跑時間2350加埋可能delay或者隻鬼特登跑慢啲，
分分鐘拖到無咗尾班車之後大家就會送頭，千奇唔好中計啊